聽日(12月12日)就係英國大選，有英國朋友嘅巴絲打要幫忙碌人情牌

喺自己嘅social media簡單講下香港呢半年發生過咩事，然後求佢哋投撐香港嘅人。如果喺英國讀過書或生活過嘅更可以打#UKIsMyAnotherHome之類，好似咁，

結尾必加hashtag, 可以用香港示威遊行照片做插圖等佢eye catching小小。

[行動]和你踩！